是咁的 我同人講自己香港大學畢業...

佢即刻用好羨慕嘅眼光望住我
估唔到我地香港恆生大學係香港有咁高地位

含大世界第一

樓主係00定10後